上星期聽丘仔講波, 話奧燒是"舒適形" 球員, 即係點?

最緊要踢得舒適 唔會隔硬飆、剷、撞

輸到sick囉，今年咪因病請左幾場假囉

咪好似杜蘭特咁搵個舒適圈，舒舒服服咁踢波 等人carry